Buenos días,

La practica para recuperar los 20 puntos de la unidad 2 consiste en crear los siguientes queries utilizando las funciones lambda de Entity Framework. 

- Sigan los siguientes pasos para terminarla.
- ~~Crear un fork del siguiente repositorio que contiene los modelos para hacer la practica https://bitbucket.org/carlosomarblanco/lamdapractice (Como crear forks)~~
- ~~Clonar su fork a su computadora~~
- Corregir las relaciones entre los modelos.
- Crear los siguientes queries utilizando lambdas.
- Listar todos los empleados cuyo departamento tenga una sede en Chihuahua
- Listar todos los departamentos y el numero de empleados que pertenezcan a cada departamento.
- Listar todos los empleados remotos. Estos son los empleados cuya ciudad no se encuentre entre las sedes de su departamento.
- Listar todos los empleados cuyo aniversario de contratación sea el próximo mes.
- Listar los 12 meses del año y el numero de empleados contratados por cada mes.
- Hacer push de los cambios a su fork del repositorio y darme acceso a el para revisarlo.

- Cada query tiene un valor de 4 pts. La hora de entrega es este Domingo 12 de Abril antes de las 2 pm. Cualquier duda por este medio.


- PD. El equipo que reviso la aplicación el lunes 6 de Abril no es necesario que lo entregue, puede usar el material como referencia.